混合偏油肌入來

有時乾到甩皮
有時油到出暗瘡
有冇男人都係咁
好撚煩